<!---
# license: Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one
#         or more contributor license agreements.  See the NOTICE file
#         distributed with this work for additional information
#         regarding copyright ownership.  The ASF licenses this file
#         to you under the Apache License, Version 2.0 (the
#         "License"); you may not use this file except in compliance
#         with the License.  You may obtain a copy of the License at
#
#           http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
#
#         Unless required by applicable law or agreed to in writing,
#         software distributed under the License is distributed on an
#         "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY
#         KIND, either express or implied.  See the License for the
#         specific language governing permissions and limitations
#         under the License.
-->

# cordova-plugin-camera

[![Build Status](http://travis-ci.org/apache/cordova-plugin-camera.svg)](http://travis-ci.org/apache/cordova-plugin-camera)

이 플러그인 시스템의 이미지 라이브러리에서 이미지를 선택 및 사진 촬영을 위한 API를 제공 하는 글로벌 `navigator.camera` 개체를 정의 합니다.

개체 `navigator` 글로벌 범위 첨부 아니에요 때까지 사용할 수 있는 `deviceready` 이벤트 후.

    document.addEventListener("deviceready", onDeviceReady, false);
    function onDeviceReady() {
        console.log(navigator.camera);
    }
    

## 설치

    cordova plugin add cordova-plugin-camera
    

## API

  * 카메라 
      * navigator.camera.getPicture(success, fail, options)
      * CameraOptions
      * CameraPopoverHandle
      * CameraPopoverOptions
      * navigator.camera.cleanup

## navigator.camera.getPicture

카메라를 사용 하 여 사진을 걸립니다 또는 소자의 이미지 갤러리에서 사진을 검색 합니다. 이미지는 성공 콜백에 전달 base64 인코딩된 `문자열` 또는 URI로 이미지 파일에 대 한. 방법 자체는 파일 선택 popover 위치를 사용할 수 있는 `CameraPopoverHandle` 개체를 반환 합니다.

    navigator.camera.getPicture(cameraSuccess, cameraError, cameraOptions);
    

#### 설명

`Camera.getPicture` 함수 스냅 사진을 사용자가 소자의 기본 카메라 응용 프로그램을 엽니다. 이 문제는 `Camera.sourceType` `Camera.PictureSourceType.CAMERA` 경우 기본적으로 발생 합니다. 일단 사용자 스냅 사진, 카메라 응용 프로그램 종료 하 고 응용 프로그램 복원 됩니다.

`Camera.sourceType`은 `Camera.PictureSourceType.PHOTOLIBRARY` 또는 `Camera.PictureSourceType.SAVEDPHOTOALBUM`, 대화 상자가 사용자가 기존 이미지를 선택할 수 있도록 표시 됩니다. `camera.getPicture` 함수는 장치 방향 변경 될 때 이미지 선택 대화 상자, 예를 들어, 위치를 변경 하려면 사용할 수 있는 `CameraPopoverHandle` 개체를 반환 합니다.

반환 값은 `cameraSuccess` 콜백 함수 지정된 `cameraOptions`에 따라 다음 형식 중 하나에 전송 됩니다.

  * A `String` base64 인코딩된 사진 이미지를 포함 합니다.

  * A `String` 로컬 저장소 (기본값)의 이미지 파일 위치를 나타내는.

할 수 있는 당신이 원하는대로 인코딩된 이미지 또는 URI, 예를 들면:

  * 렌더링 이미지는 `<img>` 아래 예제와 같이 태그

  * 로컬로 데이터를 저장 ( `LocalStorage` , [Lawnchair](http://brianleroux.github.com/lawnchair/), 등.)

  * 원격 서버에 데이터 게시

**참고**: 더 새로운 장치에 사진 해상도 아주 좋은. 소자의 갤러리에서 선택 된 사진 `품질` 매개 변수를 지정 하는 경우에 낮은 품질에 관하여 하지는. 일반적인 메모리 문제를 피하기 위해 `DATA_URL` 보다 `FILE_URI` `Camera.destinationType` 설정.

#### 지원 되는 플랫폼

![](doc/img/android-success.png) ![](doc/img/blackberry-success.png) ![](doc/img/browser-success.png) ![](doc/img/firefox-success.png) ![](doc/img/fireos-success.png) ![](doc/img/ios-success.png) ![](doc/img/windows-success.png) ![](doc/img/wp8-success.png) ![](doc/img/ubuntu-success.png)

#### 예를 들어

촬영 및 base64 인코딩 이미지로 검색:

    navigator.camera.getPicture(onSuccess, onFail, { quality: 50,
        destinationType: Camera.DestinationType.DATA_URL
    });
    
    function onSuccess(imageData) {
        var image = document.getElementById('myImage');
        image.src = "data:image/jpeg;base64," + imageData;
    }
    
    function onFail(message) {
        alert('Failed because: ' + message);
    }
    

촬영 하 고 이미지의 파일 위치를 검색:

    navigator.camera.getPicture(onSuccess, onFail, { quality: 50,
        destinationType: Camera.DestinationType.FILE_URI });
    
    function onSuccess(imageURI) {
        var image = document.getElementById('myImage');
        image.src = imageURI;
    }
    
    function onFail(message) {
        alert('Failed because: ' + message);
    }
    

#### 환경 설정 (iOS)

  * **CameraUsesGeolocation** (boolean, 기본값: false)입니다. 캡처 Jpeg, EXIF 헤더에 지리적 데이터를 true로 설정 합니다. 이 경우 위치 정보 사용 권한에 대 한 요청을 일으킬 것 이다 true로 설정 합니다.
    
        <preference name="CameraUsesGeolocation" value="false" />
        

#### 아마존 화재 OS 단점

아마존 화재 OS 의도 사용 하 여 이미지 캡처 장치에서 카메라 활동을 시작 하 고 낮은 메모리와 휴대 전화에 코르 도우 바 활동 살해 수 있습니다. 코르도바 활동 복원 되 면이 시나리오에서는 이미지가 나타나지 않을 수 있습니다.

#### 안 드 로이드 단점

안 드 로이드 의도 사용 하 여 이미지 캡처 장치에서 카메라 활동을 시작 하 고 낮은 메모리와 휴대 전화에 코르 도우 바 활동 살해 수 있습니다. 코르도바 활동 복원 되 면이 시나리오에서는 이미지가 나타나지 않을 수 있습니다.

#### 브라우저 만지면

수 base64 인코딩 이미지로 사진을 반환 합니다.

#### 파이어 폭스 OS 단점

카메라 플러그인은 현재 [웹 활동](http://hacks.mozilla.org/2013/01/introducing-web-activities/)를 사용 하 여 구현.

#### iOS 단점

자바 `alert()`를 포함 하 여 콜백 함수 중 하나에 문제가 발생할 수 있습니다. 포장 허용 iOS 이미지 피커 또는 popover를 완벽 하 게 경고를 표시 하기 전에 닫습니다 `setTimeout()` 내에서 경고:

    setTimeout(function() {
        // do your thing here!
    }, 0);
    

#### Windows Phone 7 단점

장치 Zune 통해 연결 된 동안 네이티브 카메라 응용 프로그램을 호출 하면 작동 하지 않습니다 하 고 오류 콜백 트리거합니다.

#### Tizen 특수

`Camera.DestinationType.FILE_URI`의 `destinationType`와 `Camera.PictureSourceType.PHOTOLIBRARY`의 `sourceType` Tizen 지원.

## CameraOptions

카메라 설정을 사용자 지정 하는 선택적 매개 변수.

    { quality : 75,
      destinationType : Camera.DestinationType.DATA_URL,
      sourceType : Camera.PictureSourceType.CAMERA,
      allowEdit : true,
      encodingType: Camera.EncodingType.JPEG,
      targetWidth: 100,
      targetHeight: 100,
      popoverOptions: CameraPopoverOptions,
      saveToPhotoAlbum: false };
    

  * **품질**: 범위 0-100, 100은 파일 압축에서 손실 없이 일반적으로 전체 해상도 저장된 된 이미지의 품질. 기본값은 50입니다. *(수)* (Note 카메라의 해상도 대 한 정보는 사용할 수 없습니다.)

  * **destinationType**: 반환 값의 형식을 선택 합니다. 기본값은 FILE_URI입니다. 에 정의 된 `navigator.camera.DestinationType` *(수)*
    
        Camera.DestinationType = {
            DATA_URL : 0,      // Return image as base64-encoded string
            FILE_URI : 1,      // Return image file URI
            NATIVE_URI : 2     // Return image native URI (e.g., assets-library:// on iOS or content:// on Android)
        };
        

  * **sourceType**: 그림의 소스를 설정 합니다. 기본값은 카메라입니다. 에 정의 된 `navigator.camera.PictureSourceType` *(수)*
    
        Camera.PictureSourceType = {
            PHOTOLIBRARY : 0,
            CAMERA : 1,
            SAVEDPHOTOALBUM : 2
        };
        

  * **allowEdit**: 선택 하기 전에 이미지의 간단한 편집을 허용 합니다. *(부울)*

  * **encodingType**: 반환 된 이미지 파일의 인코딩을 선택 합니다. 기본값은 JPEG입니다. 에 정의 된 `navigator.camera.EncodingType` *(수)*
    
        Camera.EncodingType = {
            JPEG : 0,               // Return JPEG encoded image
            PNG : 1                 // Return PNG encoded image
        };
        

  * **targetWidth**: 스케일 이미지를 픽셀 너비. **TargetHeight**와 함께 사용 해야 합니다. 가로 세로 비율이 일정 하 게 유지 합니다. *(수)*

  * **targetHeight**: 스케일 이미지를 픽셀 단위로 높이. **TargetWidth**와 함께 사용 해야 합니다. 가로 세로 비율이 일정 하 게 유지 합니다. *(수)*

  * **mediaType**:에서 선택 미디어 유형을 설정 합니다. 때에 작동 `PictureSourceType` 는 `PHOTOLIBRARY` 또는 `SAVEDPHOTOALBUM` . 에 정의 된 `nagivator.camera.MediaType` *(수)*
    
        Camera.MediaType = {
            PICTURE: 0,    // allow selection of still pictures only. 기본입니다. Will return format specified via DestinationType
            VIDEO: 1,      // allow selection of video only, WILL ALWAYS RETURN FILE_URI
            ALLMEDIA : 2   // allow selection from all media types
        };
        

  * **correctOrientation**: 캡처 도중 장치의 방향에 대 한 해결 하기 위해 이미지를 회전 합니다. *(부울)*

  * **saveToPhotoAlbum**: 캡처 후 장치에서 사진 앨범에 이미지를 저장 합니다. *(부울)*

  * **popoverOptions**: iPad에 popover 위치를 지정 하는 iOS 전용 옵션. 에 정의 된`CameraPopoverOptions`.

  * **cameraDirection**: (앞 이나 뒤로-연결)를 사용 하 여 카메라를 선택 하십시오. 기본값은 다시. 에 정의 된 `navigator.camera.Direction` *(수)*
    
        Camera.Direction = {
            BACK : 0,      // Use the back-facing camera
            FRONT : 1      // Use the front-facing camera
        };
        

#### 아마존 화재 OS 단점

  * 어떤 `cameraDirection` 다시 연결 사진에 결과 값.

  * 무시는 `allowEdit` 매개 변수.

  * `Camera.PictureSourceType.PHOTOLIBRARY`그리고 `Camera.PictureSourceType.SAVEDPHOTOALBUM` 둘 다 동일한 사진 앨범을 표시 합니다.

#### 안 드 로이드 단점

  * 어떤 `cameraDirection` 다시 연결 사진에 결과 값.

  * 안 드 로이드도 사용 자르기 활동 allowEdit, 비록 작물 작업과 실제로 코르도바, 유일 하 게 작품 지속적으로 구글 플러스 사진 응용 프로그램과 함께 번들로 제공 하는 것은 등을 맞댄 자른된 이미지를 전달 해야 합니다. 다른 작물은 작동 하지 않을 수 있습니다.

  * `Camera.PictureSourceType.PHOTOLIBRARY`그리고 `Camera.PictureSourceType.SAVEDPHOTOALBUM` 둘 다 동일한 사진 앨범을 표시 합니다.

#### 블랙베리 10 단점

  * 무시는 `quality` 매개 변수.

  * 무시는 `allowEdit` 매개 변수.

  * `Camera.MediaType`지원 되지 않습니다.

  * 무시는 `correctOrientation` 매개 변수.

  * 무시는 `cameraDirection` 매개 변수.

#### 파이어 폭스 OS 단점

  * 무시는 `quality` 매개 변수.

  * `Camera.DestinationType`무시 되 고 `1` (이미지 파일 URI)

  * 무시는 `allowEdit` 매개 변수.

  * 무시는 `PictureSourceType` 매개 변수 (사용자가 선택 그것 대화 창에서)

  * 무시 하는`encodingType`

  * 무시는 `targetWidth` 와`targetHeight`

  * `Camera.MediaType`지원 되지 않습니다.

  * 무시는 `correctOrientation` 매개 변수.

  * 무시는 `cameraDirection` 매개 변수.

#### iOS 단점

  * 설정 `quality` 일부 장치 메모리 오류를 피하기 위해 50 아래.

  * 사용 하는 경우 `destinationType.FILE_URI` , 사진 응용 프로그램의 임시 디렉터리에 저장 됩니다. 응용 프로그램이 종료 될 때 응용 프로그램의 임시 디렉터리의 내용은 삭제 됩니다.

#### Tizen 특수

  * 지원 되지 않는 옵션

  * 항상 파일 URI를 반환 합니다.

#### Windows Phone 7, 8 특수

  * 무시는 `allowEdit` 매개 변수.

  * 무시는 `correctOrientation` 매개 변수.

  * 무시는 `cameraDirection` 매개 변수.

  * 무시는 `saveToPhotoAlbum` 매개 변수. 중요: 모든 이미지 API wp7/8 코르도바 카메라로 촬영 항상 복사 됩니다 휴대 전화의 카메라 롤에. 사용자의 설정에 따라이 또한 그들의 OneDrive에 자동 업로드 이미지는 의미. 이 잠재적으로 이미지는 당신의 애플 리 케이 션을 위한 보다 넓은 청중에 게 사용할 수 있는 의미. 이 경우 응용 프로그램에 대 한 차단, 당신은 msdn에 설명 대로 단말기를 구현 해야 합니다: <http://msdn.microsoft.com/en-us/library/windowsphone/develop/hh394006.aspx> 수 있습니다 또한 의견 또는 [이슈 트래커](http://issues.apache.org/jira/browse/CB-2083) 에서 업-투표 관련된 문제

  * 무시는 `mediaType` 속성을 `cameraOptions` 으로 Windows Phone SDK PHOTOLIBRARY에서 비디오를 선택 하는 방법을 제공 하지 않습니다.

## CameraError

오류 메시지를 제공 하는 onError 콜백 함수.

    function(message) {
        // Show a helpful message
    }
    

#### 설명

  * **메시지**: 메시지는 장치의 네이티브 코드에 의해 제공 됩니다. *(문자열)*

## cameraSuccess

이미지 데이터를 제공 하는 onSuccess 콜백 함수.

    function(imageData) {
        // Do something with the image
    }
    

#### 설명

  * **imageData**: Base64 인코딩은 이미지 데이터, *또는* 이미지 파일에 따라 URI의 `cameraOptions` 적용. *(문자열)*

#### 예를 들어

    // Show image
    //
    function cameraCallback(imageData) {
        var image = document.getElementById('myImage');
        image.src = "data:image/jpeg;base64," + imageData;
    }
    

## CameraPopoverHandle

`navigator.camera.getPicture`에 의해 만들어진 popover 대화에 대 한 핸들.

#### 설명

  * **setPosition**: Set the position of the popover. Takes the `CameraPopoverOptions` that specify the new position.

#### 지원 되는 플랫폼

![](doc/img/android-fail.png) ![](doc/img/blackberry-fail.png) ![](doc/img/browser-fail.png) ![](doc/img/firefox-fail.png) ![](doc/img/fireos-fail.png) ![](doc/img/ios-success.png) ![](doc/img/windows-fail.png) ![](doc/img/wp8-fail.png) ![](doc/img/ubuntu-fail.png)

#### 예를 들어

     var cameraPopoverHandle = navigator.camera.getPicture(onSuccess, onFail,
         { destinationType: Camera.DestinationType.FILE_URI,
           sourceType: Camera.PictureSourceType.PHOTOLIBRARY,
           popoverOptions: new CameraPopoverOptions(300, 300, 100, 100, Camera.PopoverArrowDirection.ARROW_ANY)
         });
    
     // Reposition the popover if the orientation changes.
     window.onorientationchange = function() {
         var cameraPopoverOptions = new CameraPopoverOptions(0, 0, 100, 100, Camera.PopoverArrowDirection.ARROW_ANY);
         cameraPopoverHandle.setPosition(cameraPopoverOptions);
     }
    

## CameraPopoverOptions

iOS 전용 매개 변수 iPad의 보관 함 또는 앨범에서 이미지를 선택 하면 앵커 요소 위치와 화살표의 방향으로 popover 지정 하는.

    { x : 0,
      y :  32,
      width : 320,
      height : 480,
      arrowDir : Camera.PopoverArrowDirection.ARROW_ANY
    };
    

#### 설명

  * **x**: x는 popover 앵커는 화면 요소의 픽셀 좌표. *(수)*

  * **y**: y 픽셀 좌표는 popover 앵커는 화면 요소입니다. *(수)*

  * **폭**: 폭 (픽셀)는 popover 앵커는 화면 요소. *(수)*

  * **높이**: 높이 (픽셀)는 popover 앵커는 화면 요소. *(수)*

  * **arrowDir**: 방향 화살표는 popover 가리켜야 합니다. 에 정의 된 `Camera.PopoverArrowDirection` *(수)*
    
            Camera.PopoverArrowDirection = {
                ARROW_UP : 1,        // matches iOS UIPopoverArrowDirection constants
                ARROW_DOWN : 2,
                ARROW_LEFT : 4,
                ARROW_RIGHT : 8,
                ARROW_ANY : 15
            };
        

참고는 popover의 크기 조정 화살표 방향 및 화면 방향 변경 될 수 있습니다. 앵커 요소 위치를 지정 하는 경우 방향 변경에 대 한 계정에 있는지 확인 합니다.

## navigator.camera.cleanup

제거 임시 저장소에서 카메라로 찍은 사진을 중간.

    navigator.camera.cleanup( cameraSuccess, cameraError );
    

#### 설명

`camera.getPicture`를 호출한 후 임시 저장소에 보관 됩니다 중간 이미지 파일을 제거 합니다. `Camera.sourceType` 값은 `Camera.PictureSourceType.CAMERA` 및 `Camera.destinationType`와 `Camera.DestinationType.FILE_URI` 때만 적용 됩니다..

#### 지원 되는 플랫폼

![](doc/img/android-fail.png) ![](doc/img/blackberry-fail.png) ![](doc/img/browser-fail.png) ![](doc/img/firefox-fail.png) ![](doc/img/fireos-fail.png) ![](doc/img/ios-success.png) ![](doc/img/windows-fail.png) ![](doc/img/wp8-fail.png) ![](doc/img/ubuntu-fail.png)

#### 예를 들어

    navigator.camera.cleanup(onSuccess, onFail);
    
    function onSuccess() {
        console.log("Camera cleanup success.")
    }
    
    function onFail(message) {
        alert('Failed because: ' + message);
    }